【機會來了】Pornhub請中文翻譯員

大家的機會來了，衝呀！

要譯做殘體＋大陸用字

加入，跟住幫手譯做正體+香港用字

真定假啊

地方的媽媽需要你

唔係騙案

唔寫得落cv 不了

一星期15個鐘,
兼職姐